你係反政府定捉鬼呀？搞清楚目的先啦

你搞機場係好大影響
但問題係你要影響人地令人支持你
捉鬼有咩用 你爆佢出黎屌走佢咪算 打佢出氣俾班藍絲大做文章

呢場杖要贏就係要靠文宣
唔好自爆
林鄭就快好似夜神月咁笑出黎大叫我贏了

唔好俾外國人認為香港示威者係拎遊客做賭注

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 好明顯